緊急，沙田手足馬上離開

小弟係沙田站對出發現兩名可疑大馬 一粉紅一深色衫 2235
在巴士站發現懷疑有3名人員在沙田站上方視察 2242
狗車已到，一隊動物已入車站 2245
在巴士站目擊有持棍動物入站

Be Water , 915維園見

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

打錯字 (大媽)

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

推，緊急警報

幫推

推